git status
git init
git add .
git commit -m "primera versión"
git push -u origin --all (no funciona porque falta relacionar origen con maestro o main)
git remote add origin https://gitlab.com/programacion-2022/proyecto-panda.git (obtendo del botón clone)
git push -u origin --all
/////////////////////////////////////
Si agrego el read.me y escribo en terminal git status
    read.me sale en rojo -> falta subir
git add read.me
git commit -m "va el readme"
git push
